[{"title":"About us prefix","text":"\u003Cp\u003EFast alle sind sich einig: Berlin leidet unter zu vielen Autos. Autos verschmutzen die Luft in unserer Stadt. Autos verletzen und t\u00f6ten Radfahrende und Fu\u00dfg\u00e4nger*innen. Autos sind mitverantwortlich f\u00fcr die Klimakatastrophe. Autos machen L\u00e4rm und verbrauchen wertvolle Rohstoffe. Hinzu kommt: Auch Autos, die sich gar nicht bewegen, nehmen viel Raum ein. Meist ist es \u00f6ffentlicher Raum, der durch parkende PKW privatisiert wird. Wir denken: \u00d6ffentlicher Raum kann besser genutzt werden.\u003C\/p\u003E"},{"title":"About us","text":"\u003Cp\u003EWie viel Raum parkende Autos in Berlin einnehmen, ist nicht klar. Nur dort, wo Parken kostenpflichtig ist, gibt es Parkplatz-Daten. Das ist jedoch nur sehr punktuell der Fall und so wei\u00df in vielen Kiezen derzeit niemand, wie viele Parkpl\u00e4tze es gibt. Das wollen wir \u00e4ndern. Wir wollen sichtbar machen, wie viel \u00f6ffentlichen Raum Parkpl\u00e4tze tats\u00e4chlich einnehmen.\u003Cbr \/\u003E\n\u003Cbr \/\u003E\nMit unseren Zahlen wollen wir Druck daf\u00fcr machen, dass Parken durchg\u00e4ngig kostenpflichtig wird. Denn wir wollen langfristig eine autofreie Stadt: Mit viel Raum f\u00fcr st\u00e4dtisches Gr\u00fcn, f\u00fcr Parks, f\u00fcr \u00d6PNV, f\u00fcr Fu\u00df- und Radverkehr, f\u00fcr Caf\u00e9s, Kultur und Wohnraum. Wir wollen Daten liefern, die Berliner*innen ermuntern, kreativ zu werden und neue sinnvolle Nutzungen unseres st\u00e4dtischen Raums zu entwickeln. Deshalb wollen wir gemeinsam Parkpl\u00e4tze kartieren, um ein Bewusstsein f\u00fcr das Ausma\u00df des Parkplatzproblems zu schaffen.\u003Cbr \/\u003E\n\u003Cbr \/\u003E\nWir sind eine ehrenamtliche Initiative und wollen m\u00f6glichst viele Menschen am Kartieren beteiligen. So kann jede*r sehen, wie viel Raum derzeit von parkenden Autos beschlagnahmt wird. Wir haben einen Leitfaden und eine Technologie entwickelt, die das Z\u00e4hlen einfach macht. Wir wollen hochwertige Daten liefern, damit sie von Verb\u00e4nden, Initiativen, Verwaltung und allen Interessierten genutzt werden. Es geht um Ideen f\u00fcr alternative Raumnutzung.\u003Cbr \/\u003E\n\u003Cbr \/\u003E\nWir beginnen dort, wo das Problem am gr\u00f6\u00dften ist und dort, wo Alternativen zu Parkpl\u00e4tzen besonders greifbar sind. Wir wollen durch unsere Kartierungen diejenigen in Zivilgesellschaft, Politik und Verwaltung st\u00e4rken, die unser Anliegen unterst\u00fctzen.\u003C\/p\u003E"},{"title":"Intro","text":"\u003Cp\u003EWir sind eine \u003Cstrong\u003EBerliner Initiative\u003C\/strong\u003E, die systematisch den \u003Cstrong\u003ERaum\u003C\/strong\u003E erfasst, den \u003Cstrong\u003Eparkende Autos\u003C\/strong\u003E in der Stadt einnehmen.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EWir denken, Parkraum k\u00f6nnte \u003Cstrong\u003Ebesser genutzt\u003C\/strong\u003E werden - daf\u00fcr liefern wir \u003Cstrong\u003EArgumente\u003C\/strong\u003E und die n\u00f6tigen \u003Cstrong\u003EDaten\u003C\/strong\u003E.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EWir entwickeln eine \u003Cstrong\u003EApp\u003C\/strong\u003E, mit der viele \u003Cstrong\u003EMenschen\u003C\/strong\u003E Parkpl\u00e4tze kartieren und so \u003Cstrong\u003ETransparenz\u003C\/strong\u003E schaffen k\u00f6nnen.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EWir suchen \u003Cstrong\u003EMitstreiter:innen\u003C\/strong\u003E, wie dich, um uns f\u00fcr mehr \u003Cstrong\u003EFl\u00e4chengerechtigkeit\u003C\/strong\u003E und eine \u003Cstrong\u003Elebenswertere Stadt \u003C\/strong\u003Estark zu machen!\u003C\/p\u003E"}]