[{"nid":[{"value":75}],"uuid":[{"value":"c6972be6-e8b3-4708-a458-3db5193b5a4d"}],"vid":[{"value":194}],"langcode":[{"value":"en"}],"type":[{"target_id":"dates","target_type":"node_type","target_uuid":"5a122fba-4ab8-41c1-95a8-224fd6c8aa9d"}],"revision_timestamp":[{"value":"2022-07-23T14:11:58+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"revision_uid":[{"target_id":2,"target_type":"user","target_uuid":"fca75dd6-a932-4e9a-ad0a-6c3cf4077419","url":"\/user\/2"}],"revision_log":[],"status":[{"value":true}],"uid":[{"target_id":2,"target_type":"user","target_uuid":"fca75dd6-a932-4e9a-ad0a-6c3cf4077419","url":"\/user\/2"}],"title":[{"value":" \u2600\ufe0f Juli-Plenum \u2600\ufe0f"}],"created":[{"value":"2022-07-23T14:11:58+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"changed":[{"value":"2022-07-23T14:11:58+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"promote":[{"value":false}],"sticky":[{"value":false}],"default_langcode":[{"value":true}],"revision_translation_affected":[{"value":true}],"path":[{"alias":null,"pid":null,"langcode":"en"}],"body":[{"value":"\u003Cp\u003EWir treffen uns am Eingang zum Tempelhofer Feld vom Anita-Berber-Park (Gr\u00fcner Weg) und suchen uns dann einen sch\u00f6nen Ort.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EWir besprechen nat\u00fcrlich die Ver\u00f6ffentlichung unseres Datenschatzes, weitere Kartierungen bis dahin, Analyse \u0026amp; Visualisierung!\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEgal, ob ihr mal 2 Stunden auf der Stra\u00dfe mitz\u00e4hlen wollt, Ideen f\u00fcr die bessere Verwendung des \u00f6ffentlichen Raums habt, oder ob GIS \u0026amp; Geojson f\u00fcr euch keine Fremdworte seid, schaut einfach vorbei!\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EGerne Absprache via parkplatztransform at riseup.net oder twitter (\u003Ca href=\u0022https:\/\/twitter.com\/ParkplatzT?ref_src=twsrc%5Etfw\u0022\u003E@ParkplatzT)\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","format":"basic_html","processed":"\u003Cp\u003EWir treffen uns am Eingang zum Tempelhofer Feld vom Anita-Berber-Park (Gr\u00fcner Weg) und suchen uns dann einen sch\u00f6nen Ort.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EWir besprechen nat\u00fcrlich die Ver\u00f6ffentlichung unseres Datenschatzes, weitere Kartierungen bis dahin, Analyse \u0026amp; Visualisierung!\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EEgal, ob ihr mal 2 Stunden auf der Stra\u00dfe mitz\u00e4hlen wollt, Ideen f\u00fcr die bessere Verwendung des \u00f6ffentlichen Raums habt, oder ob GIS \u0026amp; Geojson f\u00fcr euch keine Fremdworte seid, schaut einfach vorbei!\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EGerne Absprache via parkplatztransform at riseup.net oder twitter (\u003Ca href=\u0022https:\/\/twitter.com\/ParkplatzT?ref_src=twsrc%5Etfw\u0022\u003E@ParkplatzT)\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E","summary":""}],"field_date":[{"value":"2022-07-27"}],"field_day":[{"value":"27.07."}],"field_is_plenum":[{"value":true}],"field_location":[{"value":"Berlin 12049"}],"field_location_street_and_number":[{"value":" Anita-Berber-Park"}],"field_neighbourhood":[{"value":"Neuk\u00f6lln"}],"field_time":[{"value":"19h"}]},{"nid":[{"value":74}],"uuid":[{"value":"363b0ca9-f24b-4179-9e32-9d0bd041d559"}],"vid":[{"value":198}],"langcode":[{"value":"en"}],"type":[{"target_id":"dates","target_type":"node_type","target_uuid":"5a122fba-4ab8-41c1-95a8-224fd6c8aa9d"}],"revision_timestamp":[{"value":"2022-07-23T14:19:33+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"revision_uid":[{"target_id":2,"target_type":"user","target_uuid":"fca75dd6-a932-4e9a-ad0a-6c3cf4077419","url":"\/user\/2"}],"revision_log":[],"status":[{"value":true}],"uid":[{"target_id":2,"target_type":"user","target_uuid":"fca75dd6-a932-4e9a-ad0a-6c3cf4077419","url":"\/user\/2"}],"title":[{"value":"Parkpl\u00e4tze kartieren rund um die Kaiser-Wilhelm-Ged\u00e4chtnis-Kirche - Teil 2"}],"created":[{"value":"2022-07-10T11:56:43+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"changed":[{"value":"2022-07-23T14:19:33+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"promote":[{"value":false}],"sticky":[{"value":false}],"default_langcode":[{"value":true}],"revision_translation_affected":[{"value":true}],"path":[{"alias":null,"pid":null,"langcode":"en"}],"body":[{"value":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003EHeute geht es um 19h los, Treffpunkt ist der Eingang der Neuen Kaiser-Wilhelm-Ged\u00e4chtniskirche.\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003EWir freuen uns auf alle und fl\u00fcstert es weiter!\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","format":"basic_html","processed":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003EHeute geht es um 19h los, Treffpunkt ist der Eingang der Neuen Kaiser-Wilhelm-Ged\u00e4chtniskirche.\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003EWir freuen uns auf alle und fl\u00fcstert es weiter!\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E","summary":""}],"field_date":[{"value":"2022-07-25"}],"field_day":[{"value":"25.07."}],"field_is_plenum":[{"value":false}],"field_location":[],"field_location_street_and_number":[{"value":"Eingang der Neuen Kaiser-Wilhelm-Ged\u00e4chtniskirche"}],"field_neighbourhood":[{"value":"Charlottenburg"}],"field_time":[{"value":"19:00"}]},{"nid":[{"value":73}],"uuid":[{"value":"fb2fce13-97ae-421f-9ea7-43c84e358a29"}],"vid":[{"value":200}],"langcode":[{"value":"en"}],"type":[{"target_id":"dates","target_type":"node_type","target_uuid":"5a122fba-4ab8-41c1-95a8-224fd6c8aa9d"}],"revision_timestamp":[{"value":"2022-07-23T18:44:52+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"revision_uid":[{"target_id":2,"target_type":"user","target_uuid":"fca75dd6-a932-4e9a-ad0a-6c3cf4077419","url":"\/user\/2"}],"revision_log":[],"status":[{"value":true}],"uid":[{"target_id":2,"target_type":"user","target_uuid":"fca75dd6-a932-4e9a-ad0a-6c3cf4077419","url":"\/user\/2"}],"title":[{"value":"Parkpl\u00e4tze kartieren rund um die Kaiser-Wilhelm-Ged\u00e4chtnis-Kirche - Teil 1"}],"created":[{"value":"2022-07-10T11:52:39+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"changed":[{"value":"2022-07-23T18:44:52+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"promote":[{"value":false}],"sticky":[{"value":false}],"default_langcode":[{"value":true}],"revision_translation_affected":[{"value":true}],"path":[{"alias":null,"pid":null,"langcode":"en"}],"body":[{"value":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003EAm 24.7. um 17h und am 25.7. um 19h wird wieder gez\u00e4hlt. Wir freuen uns auf alle und fl\u00fcstert es weiter!\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","format":"basic_html","processed":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003EAm 24.7. um 17h und am 25.7. um 19h wird wieder gez\u00e4hlt. Wir freuen uns auf alle und fl\u00fcstert es weiter!\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E","summary":""}],"field_date":[{"value":"2022-07-24"}],"field_day":[{"value":"24.07.2022"}],"field_is_plenum":[{"value":false}],"field_location":[],"field_location_street_and_number":[{"value":"Wittenbergplatz (Ecke Bayreutherstr. Avci-Bistro)"}],"field_neighbourhood":[{"value":"Charlottenburg"}],"field_time":[{"value":"17:00"}]},{"nid":[{"value":72}],"uuid":[{"value":"68a6a487-e623-4bea-8e47-e7fada7d0e34"}],"vid":[{"value":189}],"langcode":[{"value":"en"}],"type":[{"target_id":"dates","target_type":"node_type","target_uuid":"5a122fba-4ab8-41c1-95a8-224fd6c8aa9d"}],"revision_timestamp":[{"value":"2022-04-23T09:47:22+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"revision_uid":[{"target_id":2,"target_type":"user","target_uuid":"fca75dd6-a932-4e9a-ad0a-6c3cf4077419","url":"\/user\/2"}],"revision_log":[],"status":[{"value":true}],"uid":[{"target_id":2,"target_type":"user","target_uuid":"fca75dd6-a932-4e9a-ad0a-6c3cf4077419","url":"\/user\/2"}],"title":[{"value":"Kartieren rund um das Velodrom "}],"created":[{"value":"2022-04-23T09:46:44+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"changed":[{"value":"2022-04-23T09:47:22+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"promote":[{"value":false}],"sticky":[{"value":false}],"default_langcode":[{"value":true}],"revision_translation_affected":[{"value":true}],"path":[{"alias":null,"pid":null,"langcode":"en"}],"body":[{"value":"\u003Cp\u003EWir wollen das Gebiet rund um das Velodrom (S-Bahn Landsberger Allee) kartieren, dann haben wir praktisch alles im Innenraum au\u00dfer Charlottenburg...\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EAm 4. Mai treffen wir uns um 18.30 dort an der S-Bahn (REWE) und ziehen dann gechillt \u0026amp; mit digitaler Unterst\u00fctzung los. Am Sonntag, den 22. kartieren wir den Rest ab 11h - update folgt auf jeden Fall. Meldet euch doch bitte per mail \/ twitter-DM an oder kommt spontan vorbei.\u003C\/p\u003E\r\n","format":"basic_html","processed":"\u003Cp\u003EWir wollen das Gebiet rund um das Velodrom (S-Bahn Landsberger Allee) kartieren, dann haben wir praktisch alles im Innenraum au\u00dfer Charlottenburg...\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EAm 4. Mai treffen wir uns um 18.30 dort an der S-Bahn (REWE) und ziehen dann gechillt \u0026amp; mit digitaler Unterst\u00fctzung los. Am Sonntag, den 22. kartieren wir den Rest ab 11h - update folgt auf jeden Fall. Meldet euch doch bitte per mail \/ twitter-DM an oder kommt spontan vorbei.\u003C\/p\u003E","summary":""}],"field_date":[{"value":"2022-05-04"}],"field_day":[{"value":"04. 05. 2022"}],"field_is_plenum":[{"value":false}],"field_location":[{"value":"10407 Berlin"}],"field_location_street_and_number":[{"value":"Landsberger Allee 117"}],"field_neighbourhood":[{"value":"Prenzlauer_Berg"}],"field_time":[{"value":"18:30"}]},{"nid":[{"value":71}],"uuid":[{"value":"5ebb4fd8-7065-4a57-a678-119800c60198"}],"vid":[{"value":188}],"langcode":[{"value":"en"}],"type":[{"target_id":"dates","target_type":"node_type","target_uuid":"5a122fba-4ab8-41c1-95a8-224fd6c8aa9d"}],"revision_timestamp":[{"value":"2022-04-23T09:44:09+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"revision_uid":[{"target_id":2,"target_type":"user","target_uuid":"fca75dd6-a932-4e9a-ad0a-6c3cf4077419","url":"\/user\/2"}],"revision_log":[],"status":[{"value":true}],"uid":[{"target_id":2,"target_type":"user","target_uuid":"fca75dd6-a932-4e9a-ad0a-6c3cf4077419","url":"\/user\/2"}],"title":[{"value":"April-Plenum"}],"created":[{"value":"2022-04-23T09:42:49+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"changed":[{"value":"2022-04-23T09:44:09+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"promote":[{"value":false}],"sticky":[{"value":false}],"default_langcode":[{"value":true}],"revision_translation_affected":[{"value":true}],"path":[{"alias":null,"pid":null,"langcode":"en"}],"body":[{"value":"\u003Cp\u003EAm 27. April treffen wir uns um 19 Uhr zum Plenum, und zwar auf der Terrasse des Rotbarts in der B\u00f6hmischen Stra\u00dfe 43 in Neuk\u00f6lln. Wie immer sind alle herzlich eingeladen und wir freuen uns auf neue Gesichter! Wir haben genug Zeit f\u00fcr Vorstellung und Austausch zwischen ein paar Kaltgetr\u00e4nken.\u003C\/p\u003E\r\n","format":"basic_html","processed":"\u003Cp\u003EAm 27. April treffen wir uns um 19 Uhr zum Plenum, und zwar auf der Terrasse des Rotbarts in der B\u00f6hmischen Stra\u00dfe 43 in Neuk\u00f6lln. Wie immer sind alle herzlich eingeladen und wir freuen uns auf neue Gesichter! Wir haben genug Zeit f\u00fcr Vorstellung und Austausch zwischen ein paar Kaltgetr\u00e4nken.\u003C\/p\u003E","summary":""}],"field_date":[{"value":"2022-04-27"}],"field_day":[{"value":"27. 04. 2022"}],"field_is_plenum":[{"value":true}],"field_location":[{"value":"12055 Berlin"}],"field_location_street_and_number":[{"value":"B\u00f6hmische Stra\u00dfe 43"}],"field_neighbourhood":[{"value":"Neuk\u00f6lln"}],"field_time":[{"value":"19h"}]},{"nid":[{"value":69}],"uuid":[{"value":"b4dd8172-bd8d-43d8-853c-ba29530484ad"}],"vid":[{"value":184}],"langcode":[{"value":"en"}],"type":[{"target_id":"dates","target_type":"node_type","target_uuid":"5a122fba-4ab8-41c1-95a8-224fd6c8aa9d"}],"revision_timestamp":[{"value":"2022-03-23T11:19:08+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"revision_uid":[{"target_id":2,"target_type":"user","target_uuid":"fca75dd6-a932-4e9a-ad0a-6c3cf4077419","url":"\/user\/2"}],"revision_log":[],"status":[{"value":true}],"uid":[{"target_id":2,"target_type":"user","target_uuid":"fca75dd6-a932-4e9a-ad0a-6c3cf4077419","url":"\/user\/2"}],"title":[{"value":"Parkpl\u00e4tze kartieren in Friedrichshain #2"}],"created":[{"value":"2022-03-23T11:14:05+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"changed":[{"value":"2022-03-23T11:19:08+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"promote":[{"value":false}],"sticky":[{"value":false}],"default_langcode":[{"value":true}],"revision_translation_affected":[{"value":true}],"path":[{"alias":null,"pid":null,"langcode":"en"}],"body":[{"value":"\u003Cp\u003EAm \u003Cstrong\u003E2. April \u003C\/strong\u003Etreffen wir uns um \u003Cstrong\u003E11h \u003C\/strong\u003Eam \u003Cstrong\u003EHelsingforser Platz \u003C\/strong\u003E(n\u00e4he S-Bahn Warschauer Stra\u00dfe) in Friedrichshain, um Parkpl\u00e4tze im Bereich \u003Cstrong\u003EWeberwiese \u003C\/strong\u003Ezu kartieren und damit letzte L\u00fccken in Friedrichshain zu f\u00fcllen. Wir benutzen dabei unsere mobile App und es schaut so aus, als ob wir keine kalten Finger mehr bekommen! Ich braucht also nur ein Smartphone, wir arbeiten papierlos inzwischen :-)\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EBitte sagt doch kurz via\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022mailto:parkplatztransform@riseup.net\u0022\u003Eparkplatztransform@riseup.net\u003C\/a\u003E\u0026nbsp;oder DM an \u003Ca href=\u0022https:\/\/twitter.com\/ParkplatzT\u0022\u003E@ParkplatzT\u003C\/a\u003E Bescheid, wenn ihr es schafft.\u003C\/p\u003E\r\n","format":"basic_html","processed":"\u003Cp\u003EAm \u003Cstrong\u003E2. April \u003C\/strong\u003Etreffen wir uns um \u003Cstrong\u003E11h \u003C\/strong\u003Eam \u003Cstrong\u003EHelsingforser Platz \u003C\/strong\u003E(n\u00e4he S-Bahn Warschauer Stra\u00dfe) in Friedrichshain, um Parkpl\u00e4tze im Bereich \u003Cstrong\u003EWeberwiese \u003C\/strong\u003Ezu kartieren und damit letzte L\u00fccken in Friedrichshain zu f\u00fcllen. Wir benutzen dabei unsere mobile App und es schaut so aus, als ob wir keine kalten Finger mehr bekommen! Ich braucht also nur ein Smartphone, wir arbeiten papierlos inzwischen :-)\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EBitte sagt doch kurz via\u00a0\u003Ca href=\u0022mailto:parkplatztransform@riseup.net\u0022\u003Eparkplatztransform@riseup.net\u003C\/a\u003E\u00a0oder DM an \u003Ca href=\u0022https:\/\/twitter.com\/ParkplatzT\u0022\u003E@ParkplatzT\u003C\/a\u003E Bescheid, wenn ihr es schafft.\u003C\/p\u003E","summary":""}],"field_date":[{"value":"2022-04-02"}],"field_day":[{"value":"02.04.2022"}],"field_is_plenum":[{"value":false}],"field_location":[{"value":"10243 Berlin"}],"field_location_street_and_number":[{"value":"Helsingforser Platz"}],"field_neighbourhood":[{"value":"Friedrichshain"}],"field_time":[{"value":"11:00"}]},{"nid":[{"value":70}],"uuid":[{"value":"bd3649ac-4a10-41cd-b191-fb8ba4615a2d"}],"vid":[{"value":186}],"langcode":[{"value":"en"}],"type":[{"target_id":"dates","target_type":"node_type","target_uuid":"5a122fba-4ab8-41c1-95a8-224fd6c8aa9d"}],"revision_timestamp":[{"value":"2022-03-24T11:57:40+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"revision_uid":[{"target_id":2,"target_type":"user","target_uuid":"fca75dd6-a932-4e9a-ad0a-6c3cf4077419","url":"\/user\/2"}],"revision_log":[],"status":[{"value":true}],"uid":[{"target_id":2,"target_type":"user","target_uuid":"fca75dd6-a932-4e9a-ad0a-6c3cf4077419","url":"\/user\/2"}],"title":[{"value":"Einladung zum M\u00e4rz-Plenum"}],"created":[{"value":"2022-03-23T11:15:57+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"changed":[{"value":"2022-03-24T11:57:40+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"promote":[{"value":false}],"sticky":[{"value":false}],"default_langcode":[{"value":true}],"revision_translation_affected":[{"value":true}],"path":[{"alias":null,"pid":null,"langcode":"en"}],"body":[{"value":"\u003Cp\u003EAm \u003Cstrong\u003E30. M\u00e4rz ist unser Plenum um 19h, \u003C\/strong\u003Eonline,\u0026nbsp;kommt vorbei, es geht um das roll-out unserer Daten \u0026amp; Visualisierungen!!\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/us02web.zoom.us\/j\/81006989900?pwd=bEYwRDloU3QwSXNzN0J4eWJKK0x0UT09\u0022\u003Ehttps:\/\/us02web.zoom.us\/j\/81006989900?pwd=bEYwRDloU3QwSXNzN0J4eWJKK0x0UT09\u003C\/a\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\nMeeting ID: 810 0698 9900,\u0026nbsp;Kenncode: 2021\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EGerne mit Anmeldung via \u003Ca href=\u0022mailto:parkplatztransform@riseup.net\u0022\u003Eparkplatztransform@riseup.net\u003C\/a\u003E\u0026nbsp;oder DM an \u003Ca href=\u0022https:\/\/twitter.com\/ParkplatzT\u0022\u003E@ParkplatzT\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","format":"basic_html","processed":"\u003Cp\u003EAm \u003Cstrong\u003E30. M\u00e4rz ist unser Plenum um 19h, \u003C\/strong\u003Eonline,\u00a0kommt vorbei, es geht um das roll-out unserer Daten \u0026amp; Visualisierungen!!\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/us02web.zoom.us\/j\/81006989900?pwd=bEYwRDloU3QwSXNzN0J4eWJKK0x0UT09\u0022\u003Ehttps:\/\/us02web.zoom.us\/j\/81006989900?pwd=bEYwRDloU3QwSXNzN0J4eWJKK0x0UT09\u003C\/a\u003E\u003Cbr \/\u003E\nMeeting ID: 810 0698 9900,\u00a0Kenncode: 2021\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EGerne mit Anmeldung via \u003Ca href=\u0022mailto:parkplatztransform@riseup.net\u0022\u003Eparkplatztransform@riseup.net\u003C\/a\u003E\u00a0oder DM an \u003Ca href=\u0022https:\/\/twitter.com\/ParkplatzT\u0022\u003E@ParkplatzT\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E","summary":""}],"field_date":[{"value":"2022-03-30"}],"field_day":[{"value":"30.03.2022,"}],"field_is_plenum":[{"value":true}],"field_location":[],"field_location_street_and_number":[],"field_neighbourhood":[{"value":"Tempelhof"}],"field_time":[{"value":"19h"}]},{"nid":[{"value":68}],"uuid":[{"value":"9b6305ee-6365-45b0-8d6e-76ee51d3cc50"}],"vid":[{"value":185}],"langcode":[{"value":"en"}],"type":[{"target_id":"dates","target_type":"node_type","target_uuid":"5a122fba-4ab8-41c1-95a8-224fd6c8aa9d"}],"revision_timestamp":[{"value":"2022-03-23T11:19:24+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"revision_uid":[{"target_id":2,"target_type":"user","target_uuid":"fca75dd6-a932-4e9a-ad0a-6c3cf4077419","url":"\/user\/2"}],"revision_log":[],"status":[{"value":true}],"uid":[{"target_id":2,"target_type":"user","target_uuid":"fca75dd6-a932-4e9a-ad0a-6c3cf4077419","url":"\/user\/2"}],"title":[{"value":"Parkpl\u00e4tze kartieren in Friedrichshain #1"}],"created":[{"value":"2022-03-23T11:05:53+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"changed":[{"value":"2022-03-23T11:19:24+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"promote":[{"value":false}],"sticky":[{"value":false}],"default_langcode":[{"value":true}],"revision_translation_affected":[{"value":true}],"path":[{"alias":null,"pid":null,"langcode":"en"}],"body":[{"value":"\u003Cp\u003EAm \u003Cstrong\u003E27. M\u00e4rz\u003C\/strong\u003E treffen wir uns um \u003Cstrong\u003E14h \u003C\/strong\u003Eam \u003Cstrong\u003EHelsingforser Platz \u003C\/strong\u003E(n\u00e4he S-Bahn Warschauer Stra\u00dfe) in Friedrichshain, um Parkpl\u00e4tze im Bereich \u003Cstrong\u003EWeberwiese \u003C\/strong\u003Ezu kartieren und damit letzte L\u00fccken in Friedrichshain zu f\u00fcllen. Wir benutzen dabei unsere mobile App und es schaut so aus, als ob wir keine kalten Finger mehr bekommen! Ich braucht also nur ein Smartphone, wir arbeiten papierlos inzwischen :-)\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EBitte sagt doch kurz via\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022mailto:parkplatztransform@riseup.net\u0022\u003Eparkplatztransform@riseup.net\u003C\/a\u003E\u0026nbsp;oder DM an \u003Ca href=\u0022https:\/\/twitter.com\/ParkplatzT\u0022\u003E@ParkplatzT\u003C\/a\u003E Bescheid, wenn ihr es schafft.\u003C\/p\u003E\r\n","format":"basic_html","processed":"\u003Cp\u003EAm \u003Cstrong\u003E27. M\u00e4rz\u003C\/strong\u003E treffen wir uns um \u003Cstrong\u003E14h \u003C\/strong\u003Eam \u003Cstrong\u003EHelsingforser Platz \u003C\/strong\u003E(n\u00e4he S-Bahn Warschauer Stra\u00dfe) in Friedrichshain, um Parkpl\u00e4tze im Bereich \u003Cstrong\u003EWeberwiese \u003C\/strong\u003Ezu kartieren und damit letzte L\u00fccken in Friedrichshain zu f\u00fcllen. Wir benutzen dabei unsere mobile App und es schaut so aus, als ob wir keine kalten Finger mehr bekommen! Ich braucht also nur ein Smartphone, wir arbeiten papierlos inzwischen :-)\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EBitte sagt doch kurz via\u00a0\u003Ca href=\u0022mailto:parkplatztransform@riseup.net\u0022\u003Eparkplatztransform@riseup.net\u003C\/a\u003E\u00a0oder DM an \u003Ca href=\u0022https:\/\/twitter.com\/ParkplatzT\u0022\u003E@ParkplatzT\u003C\/a\u003E Bescheid, wenn ihr es schafft.\u003C\/p\u003E","summary":""}],"field_date":[{"value":"2022-03-27"}],"field_day":[{"value":"27.03.2022"}],"field_is_plenum":[{"value":false}],"field_location":[{"value":"10243"}],"field_location_street_and_number":[{"value":"Helsingforser Platz"}],"field_neighbourhood":[{"value":"Friedrichshain"}],"field_time":[{"value":"14:00"}]},{"nid":[{"value":67}],"uuid":[{"value":"1b639c2a-f4f1-446c-8c95-eb890b98cd13"}],"vid":[{"value":179}],"langcode":[{"value":"en"}],"type":[{"target_id":"dates","target_type":"node_type","target_uuid":"5a122fba-4ab8-41c1-95a8-224fd6c8aa9d"}],"revision_timestamp":[{"value":"2022-02-03T18:55:50+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"revision_uid":[{"target_id":2,"target_type":"user","target_uuid":"fca75dd6-a932-4e9a-ad0a-6c3cf4077419","url":"\/user\/2"}],"revision_log":[],"status":[{"value":true}],"uid":[{"target_id":2,"target_type":"user","target_uuid":"fca75dd6-a932-4e9a-ad0a-6c3cf4077419","url":"\/user\/2"}],"title":[{"value":"Plenum Februar"}],"created":[{"value":"2022-02-03T18:54:16+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"changed":[{"value":"2022-02-03T18:55:50+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"promote":[{"value":false}],"sticky":[{"value":false}],"default_langcode":[{"value":true}],"revision_translation_affected":[{"value":true}],"path":[{"alias":null,"pid":null,"langcode":"en"}],"body":[{"value":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003EAm Mittwoch, den 23.2. um 19 Uhr treffen wir uns wieder um Neuigkeiten aus unserem Projekt zu\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003Ebesprechen. Voraussichtlich wieder virtuell bei zoom, gerne anmelden per \u003Ca href=\u0022mailto:parkplatztransform@riseup.net\u0022\u003Email\u003C\/a\u003E.\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","format":"basic_html","processed":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003EAm Mittwoch, den 23.2. um 19 Uhr treffen wir uns wieder um Neuigkeiten aus unserem Projekt zu\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003Ebesprechen. Voraussichtlich wieder virtuell bei zoom, gerne anmelden per \u003Ca href=\u0022mailto:parkplatztransform@riseup.net\u0022\u003Email\u003C\/a\u003E.\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E","summary":""}],"field_date":[{"value":"2022-02-23"}],"field_day":[{"value":"23.02.2022"}],"field_is_plenum":[{"value":true}],"field_location":[],"field_location_street_and_number":[],"field_neighbourhood":[],"field_time":[{"value":"19h"}]},{"nid":[{"value":66}],"uuid":[{"value":"7a78c225-1f64-4787-a21f-ad205479cad7"}],"vid":[{"value":176}],"langcode":[{"value":"en"}],"type":[{"target_id":"dates","target_type":"node_type","target_uuid":"5a122fba-4ab8-41c1-95a8-224fd6c8aa9d"}],"revision_timestamp":[{"value":"2021-11-04T09:59:50+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"revision_uid":[{"target_id":2,"target_type":"user","target_uuid":"fca75dd6-a932-4e9a-ad0a-6c3cf4077419","url":"\/user\/2"}],"revision_log":[],"status":[{"value":true}],"uid":[{"target_id":2,"target_type":"user","target_uuid":"fca75dd6-a932-4e9a-ad0a-6c3cf4077419","url":"\/user\/2"}],"title":[{"value":"Z\u00e4hlaktion rund um die Eldenaer Stra\u00dfe"}],"created":[{"value":"2021-11-04T09:54:42+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"changed":[{"value":"2021-11-04T10:00:36+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"promote":[{"value":false}],"sticky":[{"value":false}],"default_langcode":[{"value":true}],"revision_translation_affected":[{"value":true}],"path":[{"alias":null,"pid":null,"langcode":"en"}],"body":[{"value":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003EEs zieht uns auf die Stra\u00dfe! Wir laden alle Freund*innen der \u003C\/span\u003E\u003Cspan\u003EVerkehrswende\u003C\/span\u003E\u003Cspan\u003E in \u003C\/span\u003E\u003Cspan\u003EBerlin herzlich zu unserer n\u00e4chsten Parkpatz-Z\u00e4hlaktion ein. Wir wollen ein weiteres St\u00fcck des Innenraums n\u00f6rdlich von Friedrichshain, rund um die Eldenaer Stra\u00dfe kartieren.\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EWir treffen uns um 12h an der August-Lindemann-Stra\u00dfe 9, nahe der S-Bahn Storkower Stra\u00dfe.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003EMeldet euch per \u003C\/span\u003Eparkplatztransform[at]riseup.net\u003Cspan\u003E oder \u003Ca href=\u0022https:\/\/twitter.com\/ParkplatzT\u0022\u003Etwitter-DM\u003C\/a\u003E. Teilt unsere Einladung! Seid dabei!\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","format":"basic_html","processed":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003EEs zieht uns auf die Stra\u00dfe! Wir laden alle Freund*innen der \u003C\/span\u003E\u003Cspan\u003EVerkehrswende\u003C\/span\u003E\u003Cspan\u003E in \u003C\/span\u003E\u003Cspan\u003EBerlin herzlich zu unserer n\u00e4chsten Parkpatz-Z\u00e4hlaktion ein. Wir wollen ein weiteres St\u00fcck des Innenraums n\u00f6rdlich von Friedrichshain, rund um die Eldenaer Stra\u00dfe kartieren.\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EWir treffen uns um 12h an der August-Lindemann-Stra\u00dfe 9, nahe der S-Bahn Storkower Stra\u00dfe.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003EMeldet euch per \u003C\/span\u003Eparkplatztransform[at]riseup.net\u003Cspan\u003E oder \u003Ca href=\u0022https:\/\/twitter.com\/ParkplatzT\u0022\u003Etwitter-DM\u003C\/a\u003E. Teilt unsere Einladung! Seid dabei!\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E","summary":""}],"field_date":[{"value":"2021-11-14"}],"field_day":[{"value":"14.11.2021"}],"field_is_plenum":[{"value":false}],"field_location":[{"value":"10247 Berlin"}],"field_location_street_and_number":[{"value":"August-Lindemann-Stra\u00dfe 9"}],"field_neighbourhood":[{"value":"Prenzlauer_Berg"}],"field_time":[{"value":"12:00"}]},{"nid":[{"value":65}],"uuid":[{"value":"5129b26e-51af-48de-80e0-1379ff82c190"}],"vid":[{"value":171}],"langcode":[{"value":"en"}],"type":[{"target_id":"dates","target_type":"node_type","target_uuid":"5a122fba-4ab8-41c1-95a8-224fd6c8aa9d"}],"revision_timestamp":[{"value":"2021-10-21T20:30:47+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"revision_uid":[{"target_id":2,"target_type":"user","target_uuid":"fca75dd6-a932-4e9a-ad0a-6c3cf4077419","url":"\/user\/2"}],"revision_log":[],"status":[{"value":true}],"uid":[{"target_id":2,"target_type":"user","target_uuid":"fca75dd6-a932-4e9a-ad0a-6c3cf4077419","url":"\/user\/2"}],"title":[{"value":"Oktober-Plenum"}],"created":[{"value":"2021-10-21T20:13:04+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"changed":[{"value":"2021-10-21T20:30:47+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"promote":[{"value":false}],"sticky":[{"value":false}],"default_langcode":[{"value":true}],"revision_translation_affected":[{"value":true}],"path":[{"alias":null,"pid":null,"langcode":"en"}],"body":[{"value":"\u003Cp\u003E********************************************************************************************************************************\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\ud83c\udd7f\ufe0f\ud83c\udd7f\ufe0f\ud83c\udd7f\ufe0f \u003C\/span\u003ELiebe Leute, wenn wir erfahren wollt was bei ParkplatzTransform gerade passiert, seid ihr herzlich zu unserem Oktober-Plenum eingeladen! \u003Cspan\u003E\ud83c\udd7f\ufe0f\ud83c\udd7f\ufe0f\ud83c\udd7f\ufe0f\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E********************************************************************************************************************************\u003C\/p\u003E\r\n","format":"basic_html","processed":"\u003Cp\u003E********************************************************************************************************************************\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\ud83c\udd7f\ufe0f\ud83c\udd7f\ufe0f\ud83c\udd7f\ufe0f \u003C\/span\u003ELiebe Leute, wenn wir erfahren wollt was bei ParkplatzTransform gerade passiert, seid ihr herzlich zu unserem Oktober-Plenum eingeladen! \u003Cspan\u003E\ud83c\udd7f\ufe0f\ud83c\udd7f\ufe0f\ud83c\udd7f\ufe0f\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E********************************************************************************************************************************\u003C\/p\u003E","summary":""}],"field_date":[{"value":"2021-10-27"}],"field_day":[{"value":"27. 10. 2021"}],"field_is_plenum":[{"value":true}],"field_location":[],"field_location_street_and_number":[{"value":"\u27a1\ufe0f Online - Einwahldaten via parkplatztransform[at]riseup.net oder Twitter-DM"}],"field_neighbourhood":[],"field_time":[{"value":"19:00"}]},{"nid":[{"value":64}],"uuid":[{"value":"6b98495a-f2a9-43bd-a3c5-8d41df4f15a5"}],"vid":[{"value":170}],"langcode":[{"value":"en"}],"type":[{"target_id":"dates","target_type":"node_type","target_uuid":"5a122fba-4ab8-41c1-95a8-224fd6c8aa9d"}],"revision_timestamp":[{"value":"2021-10-21T20:29:02+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"revision_uid":[{"target_id":2,"target_type":"user","target_uuid":"fca75dd6-a932-4e9a-ad0a-6c3cf4077419","url":"\/user\/2"}],"revision_log":[],"status":[{"value":true}],"uid":[{"target_id":2,"target_type":"user","target_uuid":"fca75dd6-a932-4e9a-ad0a-6c3cf4077419","url":"\/user\/2"}],"title":[{"value":"Datenparty - wer seine Parkpl\u00e4tze liebt der z\u00e4hlt sie!"}],"created":[{"value":"2021-10-21T19:29:33+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"changed":[{"value":"2021-10-21T20:29:02+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"promote":[{"value":false}],"sticky":[{"value":false}],"default_langcode":[{"value":true}],"revision_translation_affected":[{"value":true}],"path":[{"alias":null,"pid":null,"langcode":"en"}],"body":[{"value":"\u003Cp\u003E******************************************************************************************************************\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EHelft mit \u003Cspan\u003Edie Berliner \u003C\/span\u003EParkpl\u00e4tze zu erfassen \u003Cspan\u003E\ud83d\uddfa\ufe0f\u003C\/span\u003E, kommt zu einer unserer Datenparties am 11., 18. und 25. 10. um 20 Uhr !\u003Cbr \/\u003E\r\nWir freuen uns auf jeden von euch!\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E******************************************************************************************************************\u003C\/p\u003E\r\n","format":"basic_html","processed":"\u003Cp\u003E******************************************************************************************************************\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EHelft mit \u003Cspan\u003Edie Berliner \u003C\/span\u003EParkpl\u00e4tze zu erfassen \u003Cspan\u003E\ud83d\uddfa\ufe0f\u003C\/span\u003E, kommt zu einer unserer Datenparties am 11., 18. und 25. 10. um 20 Uhr !\u003Cbr \/\u003E\nWir freuen uns auf jeden von euch!\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E******************************************************************************************************************\u003C\/p\u003E","summary":""}],"field_date":[{"value":"2021-10-25"}],"field_day":[{"value":"25. 10. 2021"}],"field_is_plenum":[{"value":false}],"field_location":[{"value":"Zoomlink via Twitter-DM oder parkplatztransform[at]riseup.net"}],"field_location_street_and_number":[],"field_neighbourhood":[],"field_time":[{"value":"20:00"}]},{"nid":[{"value":62}],"uuid":[{"value":"1fcf9193-1a28-4257-9c81-e57c6860d26a"}],"vid":[{"value":149}],"langcode":[{"value":"en"}],"type":[{"target_id":"dates","target_type":"node_type","target_uuid":"5a122fba-4ab8-41c1-95a8-224fd6c8aa9d"}],"revision_timestamp":[{"value":"2021-08-25T12:42:21+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"revision_uid":[{"target_id":2,"target_type":"user","target_uuid":"fca75dd6-a932-4e9a-ad0a-6c3cf4077419","url":"\/user\/2"}],"revision_log":[],"status":[{"value":true}],"uid":[{"target_id":2,"target_type":"user","target_uuid":"fca75dd6-a932-4e9a-ad0a-6c3cf4077419","url":"\/user\/2"}],"title":[{"value":"Wir sind am G\u00f6rlitzer Ufer!"}],"created":[{"value":"2021-08-25T12:42:21+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"changed":[{"value":"2021-08-25T12:42:21+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"promote":[{"value":false}],"sticky":[{"value":false}],"default_langcode":[{"value":true}],"revision_translation_affected":[{"value":true}],"path":[{"alias":null,"pid":null,"langcode":"en"}],"body":[{"value":"\u003Cp\u003EParkplatzTransform ist bei \u003Ca href=\u0022https:\/\/stadtteilausschuss-kreuzberg.de\/projekt2021_5.htm\u0022\u003EDas G\u00f6rlitzer Ufer kann mehr!\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EUnter dem Motto \u201eDas G\u00f6rlitzer Ufer kann mehr!\u201c findet vom 02. September bis 05.September 2021 am G\u00f6rlitzer Ufer eine Realbeteiligung zur Umgestaltung des Areals statt. An den vier Tagen werden verschiedene Angebote bereitgestellt, um das Ufer neu zu nutzen, Ideen zur zuk\u00fcnftigen Nutzung einzuholen und Informationen zu erhalten.\u0026nbsp; Das Vorhaben wird vom Bezirksamt Friedrichshain-Kreuzberg, in Kooperation mit dem Fachgebiet Integrierte Verkehrsplanung der TU Berlin, der Deutschen Umwelthilfe und dem Stadtteilausschu\u00df Kreuzberg e.V. organisiert.\u003C\/p\u003E\r\n","format":"basic_html","processed":"\u003Cp\u003EParkplatzTransform ist bei \u003Ca href=\u0022https:\/\/stadtteilausschuss-kreuzberg.de\/projekt2021_5.htm\u0022\u003EDas G\u00f6rlitzer Ufer kann mehr!\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EUnter dem Motto \u201eDas G\u00f6rlitzer Ufer kann mehr!\u201c findet vom 02. September bis 05.September 2021 am G\u00f6rlitzer Ufer eine Realbeteiligung zur Umgestaltung des Areals statt. An den vier Tagen werden verschiedene Angebote bereitgestellt, um das Ufer neu zu nutzen, Ideen zur zuk\u00fcnftigen Nutzung einzuholen und Informationen zu erhalten.\u00a0 Das Vorhaben wird vom Bezirksamt Friedrichshain-Kreuzberg, in Kooperation mit dem Fachgebiet Integrierte Verkehrsplanung der TU Berlin, der Deutschen Umwelthilfe und dem Stadtteilausschu\u00df Kreuzberg e.V. organisiert.\u003C\/p\u003E","summary":""}],"field_date":[{"value":"2021-09-04"}],"field_day":[{"value":"04. 09. 2021"}],"field_is_plenum":[{"value":false}],"field_location":[{"value":"Berlin 10997"}],"field_location_street_and_number":[{"value":"G\u00f6rlitzer Ufer"}],"field_neighbourhood":[{"value":"Kreuzberg"}],"field_time":[{"value":"Ab 13h"}]},{"nid":[{"value":63}],"uuid":[{"value":"5edc3de6-30ff-4717-b44d-5a398748cf0b"}],"vid":[{"value":153}],"langcode":[{"value":"en"}],"type":[{"target_id":"dates","target_type":"node_type","target_uuid":"5a122fba-4ab8-41c1-95a8-224fd6c8aa9d"}],"revision_timestamp":[{"value":"2021-08-25T13:51:44+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"revision_uid":[{"target_id":2,"target_type":"user","target_uuid":"fca75dd6-a932-4e9a-ad0a-6c3cf4077419","url":"\/user\/2"}],"revision_log":[],"status":[{"value":true}],"uid":[{"target_id":2,"target_type":"user","target_uuid":"fca75dd6-a932-4e9a-ad0a-6c3cf4077419","url":"\/user\/2"}],"title":[{"value":"Plenum im August"}],"created":[{"value":"2021-08-25T13:28:34+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"changed":[{"value":"2021-08-25T13:51:44+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"promote":[{"value":false}],"sticky":[{"value":false}],"default_langcode":[{"value":true}],"revision_translation_affected":[{"value":true}],"path":[{"alias":null,"pid":null,"langcode":"en"}],"body":[{"value":"\u003Cp\u003ELiebe Transformies,\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EMittwoch ist wieder Plenumstag! Ihr seid auf Parkplatzsuche f\u00fcr euer Stehzeug, Parklet oder euren Caf\u00e9tisch? Wir haben offene Ohren f\u00fcr euch, ansonsten geht\u0027s um unsere App,\u0026nbsp; Veranstaltungen bei denen wir waren, Updates zur Parkplatzkartierung innerhalb des S-Bahn-Rings und Vieles mehr. Meldet euch bitte \u00fcber parkplatztransform@riseup.net kurz an!\u003C\/p\u003E\r\n","format":"basic_html","processed":"\u003Cp\u003ELiebe Transformies,\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EMittwoch ist wieder Plenumstag! Ihr seid auf Parkplatzsuche f\u00fcr euer Stehzeug, Parklet oder euren Caf\u00e9tisch? Wir haben offene Ohren f\u00fcr euch, ansonsten geht\u0027s um unsere App,\u00a0 Veranstaltungen bei denen wir waren, Updates zur Parkplatzkartierung innerhalb des S-Bahn-Rings und Vieles mehr. Meldet euch bitte \u00fcber parkplatztransform@riseup.net kurz an!\u003C\/p\u003E","summary":""}],"field_date":[{"value":"2021-08-25"}],"field_day":[{"value":"25.08.2021"}],"field_is_plenum":[{"value":true}],"field_location":[],"field_location_street_and_number":[],"field_neighbourhood":[],"field_time":[{"value":"19h"}]},{"nid":[{"value":61}],"uuid":[{"value":"001b6f37-030f-4508-baad-07e10baf2746"}],"vid":[{"value":154}],"langcode":[{"value":"en"}],"type":[{"target_id":"dates","target_type":"node_type","target_uuid":"5a122fba-4ab8-41c1-95a8-224fd6c8aa9d"}],"revision_timestamp":[{"value":"2021-08-25T14:09:16+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"revision_uid":[{"target_id":2,"target_type":"user","target_uuid":"fca75dd6-a932-4e9a-ad0a-6c3cf4077419","url":"\/user\/2"}],"revision_log":[],"status":[{"value":true}],"uid":[{"target_id":2,"target_type":"user","target_uuid":"fca75dd6-a932-4e9a-ad0a-6c3cf4077419","url":"\/user\/2"}],"title":[{"value":"Workshop auf dem Kiezgipfel"}],"created":[{"value":"2021-08-05T13:50:26+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"changed":[{"value":"2021-08-25T14:09:16+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"promote":[{"value":false}],"sticky":[{"value":false}],"default_langcode":[{"value":true}],"revision_translation_affected":[{"value":true}],"path":[{"alias":null,"pid":null,"langcode":"en"}],"body":[{"value":"\u003Cp\u003EWir veranstalten einen Workshop zum Thema Fl\u00e4chengerechtigkeit mit \u003Ca href=\u0022https:\/\/diy.vcd.org\/newsroom\/\u0022\u003EDIY@VCD\u003C\/a\u003E am \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.kiezblocks.de\/1-berliner-kiezgipfel\/\u0022\u003E1. Berliner Kiezgipfel\u003C\/a\u003E! Wir sammeln Ideen zur gerechten Verwendung \u00f6ffentlichen Raumes, insbesondere \u00f6ffentlicher Kfz-Parkfl\u00e4che. Offen f\u00fcr alle!\u003Cbr \/\u003E\r\nImpressionen vom Kiezgipfel \u003Ca href=\u0022https:\/\/changing-cities.org\/wenn-kieze-gipfeln\/\u0022\u003Ehier\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","format":"basic_html","processed":"\u003Cp\u003EWir veranstalten einen Workshop zum Thema Fl\u00e4chengerechtigkeit mit \u003Ca href=\u0022https:\/\/diy.vcd.org\/newsroom\/\u0022\u003EDIY@VCD\u003C\/a\u003E am \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.kiezblocks.de\/1-berliner-kiezgipfel\/\u0022\u003E1. Berliner Kiezgipfel\u003C\/a\u003E! Wir sammeln Ideen zur gerechten Verwendung \u00f6ffentlichen Raumes, insbesondere \u00f6ffentlicher Kfz-Parkfl\u00e4che. Offen f\u00fcr alle!\u003Cbr \/\u003E\nImpressionen vom Kiezgipfel \u003Ca href=\u0022https:\/\/changing-cities.org\/wenn-kieze-gipfeln\/\u0022\u003Ehier\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E","summary":""}],"field_date":[{"value":"2021-08-13"}],"field_day":[{"value":"13. August"}],"field_is_plenum":[{"value":false}],"field_location":[],"field_location_street_and_number":[{"value":"Berliner Kiezgipfel - Spandauer Stra\u00dfe zwischen Alex und Marx-Engels-Forum"}],"field_neighbourhood":[{"value":"Mitte"}],"field_time":[{"value":"17.30 bis 19.30"}]},{"nid":[{"value":50}],"uuid":[{"value":"1190b805-8355-491c-bfeb-64591f121e35"}],"vid":[{"value":116}],"langcode":[{"value":"en"}],"type":[{"target_id":"dates","target_type":"node_type","target_uuid":"5a122fba-4ab8-41c1-95a8-224fd6c8aa9d"}],"revision_timestamp":[{"value":"2021-05-14T09:10:52+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"revision_uid":[{"target_id":2,"target_type":"user","target_uuid":"fca75dd6-a932-4e9a-ad0a-6c3cf4077419","url":"\/user\/2"}],"revision_log":[],"status":[{"value":true}],"uid":[{"target_id":2,"target_type":"user","target_uuid":"fca75dd6-a932-4e9a-ad0a-6c3cf4077419","url":"\/user\/2"}],"title":[{"value":"Demo mit Autofrei Berlin"}],"created":[{"value":"2021-04-18T18:05:39+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"changed":[{"value":"2021-05-14T09:10:52+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"promote":[{"value":false}],"sticky":[{"value":false}],"default_langcode":[{"value":true}],"revision_translation_affected":[{"value":true}],"path":[{"alias":null,"pid":null,"langcode":"en"}],"body":[{"value":"\u003Cp\u003EWir gehen mit autofrei Berlin und unserem Stehzeug auf die Stra\u00dfe. Details folgen.\u003C\/p\u003E\r\n","format":"basic_html","processed":"\u003Cp\u003EWir gehen mit autofrei Berlin und unserem Stehzeug auf die Stra\u00dfe. Details folgen.\u003C\/p\u003E","summary":""}],"field_date":[{"value":"2021-05-29"}],"field_day":[{"value":"29. Mai 2021"}],"field_is_plenum":[{"value":false}],"field_location":[{"value":"Berlin"}],"field_location_street_and_number":[{"value":"Holzmarktstra\u00dfe\/Michaelkirchstra\u00dfe"}],"field_neighbourhood":[{"value":"Friedrichshain"}],"field_time":[{"value":"14:00"}]},{"nid":[{"value":49}],"uuid":[{"value":"bb157152-2730-4a2c-9a68-81de7c3903af"}],"vid":[{"value":110}],"langcode":[{"value":"en"}],"type":[{"target_id":"dates","target_type":"node_type","target_uuid":"5a122fba-4ab8-41c1-95a8-224fd6c8aa9d"}],"revision_timestamp":[{"value":"2021-04-18T18:03:26+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"revision_uid":[{"target_id":2,"target_type":"user","target_uuid":"fca75dd6-a932-4e9a-ad0a-6c3cf4077419","url":"\/user\/2"}],"revision_log":[],"status":[{"value":true}],"uid":[{"target_id":2,"target_type":"user","target_uuid":"fca75dd6-a932-4e9a-ad0a-6c3cf4077419","url":"\/user\/2"}],"title":[{"value":"Plenum im Mai"}],"created":[{"value":"2021-04-18T18:03:26+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"changed":[{"value":"2021-04-18T18:03:26+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"promote":[{"value":false}],"sticky":[{"value":false}],"default_langcode":[{"value":true}],"revision_translation_affected":[{"value":true}],"path":[{"alias":null,"pid":null,"langcode":"en"}],"body":[{"value":"\u003Cp\u003EWir wollen arbeitsgruppen\u00fcbergreifend wieder zusammenkommen und die n\u00e4chsten Schritte planen. Eine perfekte Gelegenheit f\u00fcr Menschen, die den ersten Kontakt mit uns suchen.\u003C\/p\u003E\r\n","format":"basic_html","processed":"\u003Cp\u003EWir wollen arbeitsgruppen\u00fcbergreifend wieder zusammenkommen und die n\u00e4chsten Schritte planen. Eine perfekte Gelegenheit f\u00fcr Menschen, die den ersten Kontakt mit uns suchen.\u003C\/p\u003E","summary":""}],"field_date":[{"value":"2021-05-12"}],"field_day":[{"value":"12. Mai 2021"}],"field_is_plenum":[{"value":true}],"field_location":[{"value":"Berlin"}],"field_location_street_and_number":[{"value":"\u00dcber Videokonferenz: Schreib uns eine Email (parkplatztransform@riseup.net), dann bekommst du die Zugangsdaten"}],"field_neighbourhood":[{"value":"Tempelhof"}],"field_time":[{"value":"19:00"}]},{"nid":[{"value":46}],"uuid":[{"value":"37067b6b-0916-4dc3-b327-7a9a75b38de5"}],"vid":[{"value":104}],"langcode":[{"value":"en"}],"type":[{"target_id":"dates","target_type":"node_type","target_uuid":"5a122fba-4ab8-41c1-95a8-224fd6c8aa9d"}],"revision_timestamp":[{"value":"2021-04-17T15:00:05+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"revision_uid":[{"target_id":1,"target_type":"user","target_uuid":"aa15bf62-06cd-4241-9604-7d110cd28796","url":"\/user\/1"}],"revision_log":[],"status":[{"value":true}],"uid":[{"target_id":2,"target_type":"user","target_uuid":"fca75dd6-a932-4e9a-ad0a-6c3cf4077419","url":"\/user\/2"}],"title":[{"value":"Plenum im Februar"}],"created":[{"value":"2021-01-28T19:47:24+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"changed":[{"value":"2021-04-17T15:00:05+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"promote":[{"value":false}],"sticky":[{"value":false}],"default_langcode":[{"value":true}],"revision_translation_affected":[{"value":true}],"path":[{"alias":null,"pid":null,"langcode":"en"}],"body":[{"value":"\u003Cp\u003EWir wollen arbeitsgruppen\u00fcbergreifend wieder zusammenkommen und die n\u00e4chsten Schritte planen. Eine perfekte Gelegenheit f\u00fcr Menschen, die den ersten Kontakt mit uns suchen.\u003C\/p\u003E\r\n","format":"basic_html","processed":"\u003Cp\u003EWir wollen arbeitsgruppen\u00fcbergreifend wieder zusammenkommen und die n\u00e4chsten Schritte planen. Eine perfekte Gelegenheit f\u00fcr Menschen, die den ersten Kontakt mit uns suchen.\u003C\/p\u003E","summary":""}],"field_date":[{"value":"2021-02-17"}],"field_day":[{"value":"17. Februar 2021"}],"field_is_plenum":[{"value":true}],"field_location":[],"field_location_street_and_number":[{"value":"\u00dcber Videokonferenz: Schreib uns eine Email (parkplatztransform@riseup.net), dann bekommst du die Zugangsdaten"}],"field_neighbourhood":[{"value":"Tempelhof"}],"field_time":[{"value":"19:00"}]},{"nid":[{"value":45}],"uuid":[{"value":"7f5437bd-28d6-4831-a025-adc48285707e"}],"vid":[{"value":105}],"langcode":[{"value":"en"}],"type":[{"target_id":"dates","target_type":"node_type","target_uuid":"5a122fba-4ab8-41c1-95a8-224fd6c8aa9d"}],"revision_timestamp":[{"value":"2021-04-17T15:00:26+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"revision_uid":[{"target_id":1,"target_type":"user","target_uuid":"aa15bf62-06cd-4241-9604-7d110cd28796","url":"\/user\/1"}],"revision_log":[],"status":[{"value":true}],"uid":[{"target_id":2,"target_type":"user","target_uuid":"fca75dd6-a932-4e9a-ad0a-6c3cf4077419","url":"\/user\/2"}],"title":[{"value":"Plenum im Januar"}],"created":[{"value":"2021-01-17T13:57:34+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"changed":[{"value":"2021-04-17T15:00:26+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"promote":[{"value":false}],"sticky":[{"value":false}],"default_langcode":[{"value":true}],"revision_translation_affected":[{"value":true}],"path":[{"alias":null,"pid":null,"langcode":"en"}],"body":[{"value":"\u003Cp\u003EWir wollen arbeitsgruppen\u00fcbergreifend wieder zusammenkommen und die n\u00e4chsten Schritte planen. Eine perfekte Gelegenheit f\u00fcr Menschen, die den ersten Kontakt mit uns suchen.\u003C\/p\u003E\r\n","format":"basic_html","processed":"\u003Cp\u003EWir wollen arbeitsgruppen\u00fcbergreifend wieder zusammenkommen und die n\u00e4chsten Schritte planen. Eine perfekte Gelegenheit f\u00fcr Menschen, die den ersten Kontakt mit uns suchen.\u003C\/p\u003E","summary":""}],"field_date":[{"value":"2021-01-20"}],"field_day":[{"value":"20. Januar 2021"}],"field_is_plenum":[{"value":true}],"field_location":[],"field_location_street_and_number":[{"value":"\u00dcber Videokonferenz: Schreib uns eine Email (parkplatztransform@riseup.net), dann bekommst du die Zugangsdaten"}],"field_neighbourhood":[{"value":"Tempelhof"}],"field_time":[{"value":"19:00"}]},{"nid":[{"value":44}],"uuid":[{"value":"c74607fa-1f3a-4409-8674-5874c6a45fb7"}],"vid":[{"value":97}],"langcode":[{"value":"en"}],"type":[{"target_id":"dates","target_type":"node_type","target_uuid":"5a122fba-4ab8-41c1-95a8-224fd6c8aa9d"}],"revision_timestamp":[{"value":"2021-04-02T07:55:25+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"revision_uid":[{"target_id":1,"target_type":"user","target_uuid":"aa15bf62-06cd-4241-9604-7d110cd28796","url":"\/user\/1"}],"revision_log":[],"status":[{"value":true}],"uid":[{"target_id":2,"target_type":"user","target_uuid":"fca75dd6-a932-4e9a-ad0a-6c3cf4077419","url":"\/user\/2"}],"title":[{"value":"Z\u00e4hlaktion in Friedenau"}],"created":[{"value":"2020-09-04T11:07:15+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"changed":[{"value":"2021-04-02T07:55:25+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"promote":[{"value":false}],"sticky":[{"value":false}],"default_langcode":[{"value":true}],"revision_translation_affected":[{"value":true}],"path":[{"alias":null,"pid":null,"langcode":"en"}],"body":[{"value":"\u003Cp\u003EWir gehen noch einmal auf die Stra\u00dfe, und wir wollen euch dabei haben!\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EZusammen mit dem Projekt\u003Cstrong\u003E \u003Ca href=\u0022https:\/\/inlove.life-online.de\/\u0022\u003EINLOVE (Initiative Lokale Verkehrswende)\u003C\/a\u003E\u003C\/strong\u003E von LIFE e.V. sehen wir uns die Situation vor Ort an. Kommt vorbei und schafft mit uns gemeinsam die Grundlage f\u00fcr eine gerechtere Fl\u00e4chenverteilung.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EAufgrund der aktuellen Corona-Situation planen wir keinen fixen Treffpunkt, sondern ein Eintrudeln ab 14:00 Uhr (bis 15:00 Uhr). Wir teilen euch in Kleingruppen ein und los gehts.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EWir freuen uns auf euch!\u003C\/p\u003E\r\n","format":"basic_html","processed":"\u003Cp\u003EWir gehen noch einmal auf die Stra\u00dfe, und wir wollen euch dabei haben!\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EZusammen mit dem Projekt\u003Cstrong\u003E \u003Ca href=\u0022https:\/\/inlove.life-online.de\/\u0022\u003EINLOVE (Initiative Lokale Verkehrswende)\u003C\/a\u003E\u003C\/strong\u003E von LIFE e.V. sehen wir uns die Situation vor Ort an. Kommt vorbei und schafft mit uns gemeinsam die Grundlage f\u00fcr eine gerechtere Fl\u00e4chenverteilung.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EAufgrund der aktuellen Corona-Situation planen wir keinen fixen Treffpunkt, sondern ein Eintrudeln ab 14:00 Uhr (bis 15:00 Uhr). Wir teilen euch in Kleingruppen ein und los gehts.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EWir freuen uns auf euch!\u003C\/p\u003E","summary":""}],"field_date":[{"value":"2020-10-25"}],"field_day":[{"value":"25.10.2020"}],"field_is_plenum":[],"field_location":[],"field_location_street_and_number":[{"value":"Treffpunkt: 25.10. ab 14 Uhr am Breslauer Platz"}],"field_neighbourhood":[{"value":"Friedenau"}],"field_time":[{"value":"14:00"}]},{"nid":[{"value":42}],"uuid":[{"value":"c527d344-3c5e-4937-b0fe-145e78138634"}],"vid":[{"value":92}],"langcode":[{"value":"en"}],"type":[{"target_id":"dates","target_type":"node_type","target_uuid":"5a122fba-4ab8-41c1-95a8-224fd6c8aa9d"}],"revision_timestamp":[{"value":"2020-10-12T20:44:20+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"revision_uid":[{"target_id":2,"target_type":"user","target_uuid":"fca75dd6-a932-4e9a-ad0a-6c3cf4077419","url":"\/user\/2"}],"revision_log":[],"status":[{"value":true}],"uid":[{"target_id":2,"target_type":"user","target_uuid":"fca75dd6-a932-4e9a-ad0a-6c3cf4077419","url":"\/user\/2"}],"title":[{"value":"Vorbereitungs-Call Friedenau"}],"created":[{"value":"2020-09-04T09:38:34+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"changed":[{"value":"2020-10-12T20:44:20+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"promote":[{"value":false}],"sticky":[{"value":false}],"default_langcode":[{"value":true}],"revision_translation_affected":[{"value":true}],"path":[{"alias":null,"pid":null,"langcode":"en"}],"body":[{"value":"\u003Cp\u003EWenn ihr Lust habt, mit uns am 25.10. in Friedenau Parkpl\u00e4tze zu z\u00e4hlen und so einen Beitrag f\u00fcr einen auto\u00e4rmeren und fl\u00e4chengerechteren Kiez zu leisten, dann kommt zu unserem Vorbereitungs-Call. Hier bekommt ihr alle spannenden Infos um optimal auf das Z\u00e4hlvergn\u00fcgen vorbereitet zu sein sowie die M\u00f6glichkeit eure Co-Z\u00e4hlgueriller@s kennenzulernen. Keine Zeit am Mittwoch? Kein Problem. Z\u00e4hlen geht auch ohne jedes Vorwissen.\u003C\/p\u003E\r\n","format":"basic_html","processed":"\u003Cp\u003EWenn ihr Lust habt, mit uns am 25.10. in Friedenau Parkpl\u00e4tze zu z\u00e4hlen und so einen Beitrag f\u00fcr einen auto\u00e4rmeren und fl\u00e4chengerechteren Kiez zu leisten, dann kommt zu unserem Vorbereitungs-Call. Hier bekommt ihr alle spannenden Infos um optimal auf das Z\u00e4hlvergn\u00fcgen vorbereitet zu sein sowie die M\u00f6glichkeit eure Co-Z\u00e4hlgueriller@s kennenzulernen. Keine Zeit am Mittwoch? Kein Problem. Z\u00e4hlen geht auch ohne jedes Vorwissen.\u003C\/p\u003E","summary":""}],"field_date":[{"value":"2020-10-21"}],"field_day":[{"value":"21.10.2020"}],"field_is_plenum":[],"field_location":[],"field_location_street_and_number":[{"value":"Schreibt uns an info@xtransform.org . Dann schicken wir euch die Zugangsdaten f\u00fcr den Zoom Call am Mittwoch, den 21. um 19 Uhr. "}],"field_neighbourhood":[],"field_time":[{"value":"19:00"}]},{"nid":[{"value":41}],"uuid":[{"value":"1e12eb89-5bc9-4e10-a133-e4af94bfd960"}],"vid":[{"value":99}],"langcode":[{"value":"en"}],"type":[{"target_id":"dates","target_type":"node_type","target_uuid":"5a122fba-4ab8-41c1-95a8-224fd6c8aa9d"}],"revision_timestamp":[{"value":"2021-04-02T07:56:44+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"revision_uid":[{"target_id":1,"target_type":"user","target_uuid":"aa15bf62-06cd-4241-9604-7d110cd28796","url":"\/user\/1"}],"revision_log":[],"status":[{"value":true}],"uid":[{"target_id":2,"target_type":"user","target_uuid":"fca75dd6-a932-4e9a-ad0a-6c3cf4077419","url":"\/user\/2"}],"title":[{"value":"Z\u00e4hlaktion im Akazienkiez"}],"created":[{"value":"2020-09-04T09:31:18+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"changed":[{"value":"2021-04-02T07:56:44+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"promote":[{"value":false}],"sticky":[{"value":false}],"default_langcode":[{"value":true}],"revision_translation_affected":[{"value":true}],"path":[{"alias":null,"pid":null,"langcode":"en"}],"body":[{"value":"\u003Cp\u003ELiebe Verkehrswendebeschleuniger*innen,\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ewir gehen wieder gemeinsam raus auf die Stra\u00dfe. Nach dem Schillerkiez z\u00e4hlen wir dieses Mal gemeinsam mit euch und mit dem n\u00f6tigen Abstand Parkpl\u00e4tze im wundersch\u00f6nen Akazienkiez. Ihr wollt mehr Raum f\u00fcr alle und weniger Autos? Dann kommt vorbei und schafft mit uns gemeinsam die Grundlage f\u00fcr eine gerechtere Fl\u00e4chenverteilung in diesem kulturell wichtigen Spot Berlins.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EMeldet euch bitte bei uns an: info@xtransform.org \u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\nSo haben wir auf\u0027m Schirm, dass ihr am Start seid und k\u00f6nnen euch in den Kleingruppen unterbringen.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EZur Vorbereitung kommt gerne zum Zoom-Call am 10.09. um 19 Uhr. Schreibt uns, dann schicken wir euch die Zugangsdaten.\u003C\/p\u003E\r\n","format":"basic_html","processed":"\u003Cp\u003ELiebe Verkehrswendebeschleuniger*innen,\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003Ewir gehen wieder gemeinsam raus auf die Stra\u00dfe. Nach dem Schillerkiez z\u00e4hlen wir dieses Mal gemeinsam mit euch und mit dem n\u00f6tigen Abstand Parkpl\u00e4tze im wundersch\u00f6nen Akazienkiez. Ihr wollt mehr Raum f\u00fcr alle und weniger Autos? Dann kommt vorbei und schafft mit uns gemeinsam die Grundlage f\u00fcr eine gerechtere Fl\u00e4chenverteilung in diesem kulturell wichtigen Spot Berlins.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EMeldet euch bitte bei uns an: info@xtransform.org \u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\nSo haben wir auf\u0027m Schirm, dass ihr am Start seid und k\u00f6nnen euch in den Kleingruppen unterbringen.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EZur Vorbereitung kommt gerne zum Zoom-Call am 10.09. um 19 Uhr. Schreibt uns, dann schicken wir euch die Zugangsdaten.\u003C\/p\u003E","summary":""}],"field_date":[{"value":"2020-09-13"}],"field_day":[{"value":"13.09.2020"}],"field_is_plenum":[],"field_location":[],"field_location_street_and_number":[{"value":"Treffpunkt: Akazienstra\u00dfe Ecke Grunewaldstra\u00dfe um 14 Uhr"}],"field_neighbourhood":[{"value":"Sch\u00f6neberg"}],"field_time":[{"value":"14:00"}]},{"nid":[{"value":43}],"uuid":[{"value":"01e2d857-10e7-420a-bb36-0aca79d71f39"}],"vid":[{"value":98}],"langcode":[{"value":"en"}],"type":[{"target_id":"dates","target_type":"node_type","target_uuid":"5a122fba-4ab8-41c1-95a8-224fd6c8aa9d"}],"revision_timestamp":[{"value":"2021-04-02T07:56:15+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"revision_uid":[{"target_id":1,"target_type":"user","target_uuid":"aa15bf62-06cd-4241-9604-7d110cd28796","url":"\/user\/1"}],"revision_log":[],"status":[{"value":true}],"uid":[{"target_id":2,"target_type":"user","target_uuid":"fca75dd6-a932-4e9a-ad0a-6c3cf4077419","url":"\/user\/2"}],"title":[{"value":"Parkplatztransform bei der Mobilit\u00e4tswoche"}],"created":[{"value":"2020-09-04T10:21:02+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"changed":[{"value":"2021-04-02T07:56:15+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"promote":[{"value":false}],"sticky":[{"value":false}],"default_langcode":[{"value":true}],"revision_translation_affected":[{"value":true}],"path":[{"alias":null,"pid":null,"langcode":"en"}],"body":[{"value":"\u003Cp\u003EBesucht uns auf dem Richardplatz und genie\u00dft die sch\u00f6ne Zeit in unserem Freiluft-Wohnzimmer. Wir\u0026nbsp;stellen\u0026nbsp;euch die Ergebnisse unserer bisherigen Z\u00e4hlungen vor\u0026nbsp;und \u00fcberlegen gemeinsam mit euch, wie der Parkraum alternativ\u0026nbsp;genutzt werden kann. Und\u0026nbsp;wenn wir schon vor Ort sind, z\u00e4hlen wir nat\u00fcrlich auch gleich ein paar Stra\u00dfenz\u00fcge rund um den Platz. Wir freuen uns auf euch!\u003C\/p\u003E\r\n","format":"basic_html","processed":"\u003Cp\u003EBesucht uns auf dem Richardplatz und genie\u00dft die sch\u00f6ne Zeit in unserem Freiluft-Wohnzimmer. Wir\u00a0stellen\u00a0euch die Ergebnisse unserer bisherigen Z\u00e4hlungen vor\u00a0und \u00fcberlegen gemeinsam mit euch, wie der Parkraum alternativ\u00a0genutzt werden kann. Und\u00a0wenn wir schon vor Ort sind, z\u00e4hlen wir nat\u00fcrlich auch gleich ein paar Stra\u00dfenz\u00fcge rund um den Platz. Wir freuen uns auf euch!\u003C\/p\u003E","summary":""}],"field_date":[{"value":"2020-08-15"}],"field_day":[{"value":"20.9.2020"}],"field_is_plenum":[],"field_location":[],"field_location_street_and_number":[{"value":"Treffpunkt: 20.9. am Richardplatz von 13-19 Uhr"}],"field_neighbourhood":[{"value":"Neuk\u00f6lln"}],"field_time":[{"value":"13-19 Uhr"}]},{"nid":[{"value":38}],"uuid":[{"value":"8f1daab1-c51a-4604-819b-9229065ad457"}],"vid":[{"value":100}],"langcode":[{"value":"en"}],"type":[{"target_id":"dates","target_type":"node_type","target_uuid":"5a122fba-4ab8-41c1-95a8-224fd6c8aa9d"}],"revision_timestamp":[{"value":"2021-04-02T07:56:56+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"revision_uid":[{"target_id":1,"target_type":"user","target_uuid":"aa15bf62-06cd-4241-9604-7d110cd28796","url":"\/user\/1"}],"revision_log":[],"status":[{"value":true}],"uid":[{"target_id":2,"target_type":"user","target_uuid":"fca75dd6-a932-4e9a-ad0a-6c3cf4077419","url":"\/user\/2"}],"title":[{"value":"Z\u00e4hlaktion im Schillerkiez\/Hermannstra\u00dfe"}],"created":[{"value":"2020-06-17T16:44:56+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"changed":[{"value":"2021-04-02T07:56:56+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"promote":[{"value":false}],"sticky":[{"value":false}],"default_langcode":[{"value":true}],"revision_translation_affected":[{"value":true}],"path":[{"alias":null,"pid":null,"langcode":"en"}],"body":[{"value":"\u003Cp\u003ELiebe Verkehrswendebeschleuniger*innen,\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eendlich k\u00f6nnen wir wieder gemeinsam raus auf die Stra\u00dfe. Wir z\u00e4hlen gemeinsam mit euch und mit dem n\u00f6tigen Abstand Parkpl\u00e4tze im wundersch\u00f6nen Schillerkiez. Ihr wollt mehr Raum f\u00fcr alle und weniger Autos? Dann kommt vorbei und schafft mit uns gemeinsam die Grundlage f\u00fcr eine gerechtere Fl\u00e4chenverteilung in diesem kulturell wichtigen Spot Berlins.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EMeldet euch bitte bei uns an: info@xtransform.org \u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\nSo haben wir auf\u0027m Schirm, dass ihr am Start seid und k\u00f6nnen euch in den Kleingruppen unterbringen.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u0026lt;=Zur Vorbereitung kommt gerne zum Zoom-Call am 24.06.\u003C\/p\u003E\r\n","format":"basic_html","processed":"\u003Cp\u003ELiebe Verkehrswendebeschleuniger*innen,\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003Eendlich k\u00f6nnen wir wieder gemeinsam raus auf die Stra\u00dfe. Wir z\u00e4hlen gemeinsam mit euch und mit dem n\u00f6tigen Abstand Parkpl\u00e4tze im wundersch\u00f6nen Schillerkiez. Ihr wollt mehr Raum f\u00fcr alle und weniger Autos? Dann kommt vorbei und schafft mit uns gemeinsam die Grundlage f\u00fcr eine gerechtere Fl\u00e4chenverteilung in diesem kulturell wichtigen Spot Berlins.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EMeldet euch bitte bei uns an: info@xtransform.org \u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\nSo haben wir auf\u0027m Schirm, dass ihr am Start seid und k\u00f6nnen euch in den Kleingruppen unterbringen.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u0026lt;=Zur Vorbereitung kommt gerne zum Zoom-Call am 24.06.\u003C\/p\u003E","summary":""}],"field_date":[{"value":"2020-06-28"}],"field_day":[{"value":"28.06.2020"}],"field_is_plenum":[],"field_location":[{"value":"https:\/\/goo.gl\/maps\/1UyfrXRR7ZnqgruS6"}],"field_location_street_and_number":[{"value":"Anita-Berber-Park"}],"field_neighbourhood":[{"value":"Neuk\u00f6lln"}],"field_time":[{"value":"14:00"}]},{"nid":[{"value":37}],"uuid":[{"value":"95cc0501-fec0-4ae4-9e1c-6bc64b5553f1"}],"vid":[{"value":69}],"langcode":[{"value":"en"}],"type":[{"target_id":"dates","target_type":"node_type","target_uuid":"5a122fba-4ab8-41c1-95a8-224fd6c8aa9d"}],"revision_timestamp":[{"value":"2020-06-17T16:37:41+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"revision_uid":[{"target_id":2,"target_type":"user","target_uuid":"fca75dd6-a932-4e9a-ad0a-6c3cf4077419","url":"\/user\/2"}],"revision_log":[],"status":[{"value":true}],"uid":[{"target_id":2,"target_type":"user","target_uuid":"fca75dd6-a932-4e9a-ad0a-6c3cf4077419","url":"\/user\/2"}],"title":[{"value":"Vorbereitungs-Call der Z\u00e4hlaktion im Schillerkiez\/Hermannstra\u00dfe"}],"created":[{"value":"2020-06-17T16:37:02+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"changed":[{"value":"2020-06-17T16:37:41+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"promote":[{"value":false}],"sticky":[{"value":false}],"default_langcode":[{"value":true}],"revision_translation_affected":[{"value":true}],"path":[{"alias":null,"pid":null,"langcode":"en"}],"body":[{"value":"\u003Cp\u003EWenn ihr Lust habt, mit uns am 28.06. im Neuk\u00f6llner Schillerkiez Parkpl\u00e4tze zu z\u00e4hlen und so einen Beitrag f\u00fcr einen auto\u00e4rmeren und fl\u00e4chengerechteren Kiez zu leisten, dann kommt zu unserem Vorbereitungs-Call. Hier bekommt ihr alle wichtigen Infos, um optimal auf das Z\u00e4hlvegn\u00fcgen vorbereitet zu sein und eure Co-Z\u00e4hlgueriller@s kennenzulernen.\u003C\/p\u003E\r\n","format":"basic_html","processed":"\u003Cp\u003EWenn ihr Lust habt, mit uns am 28.06. im Neuk\u00f6llner Schillerkiez Parkpl\u00e4tze zu z\u00e4hlen und so einen Beitrag f\u00fcr einen auto\u00e4rmeren und fl\u00e4chengerechteren Kiez zu leisten, dann kommt zu unserem Vorbereitungs-Call. Hier bekommt ihr alle wichtigen Infos, um optimal auf das Z\u00e4hlvegn\u00fcgen vorbereitet zu sein und eure Co-Z\u00e4hlgueriller@s kennenzulernen.\u003C\/p\u003E","summary":""}],"field_date":[{"value":"2020-06-24"}],"field_day":[{"value":"24.06."}],"field_is_plenum":[],"field_location":[],"field_location_street_and_number":[{"value":"https:\/\/us02web.zoom.us\/j\/85300845272 "}],"field_neighbourhood":[],"field_time":[{"value":"20:00"}]},{"nid":[{"value":36}],"uuid":[{"value":"38fe4767-eb16-489a-b524-7dc6159e8865"}],"vid":[{"value":106}],"langcode":[{"value":"en"}],"type":[{"target_id":"dates","target_type":"node_type","target_uuid":"5a122fba-4ab8-41c1-95a8-224fd6c8aa9d"}],"revision_timestamp":[{"value":"2021-04-17T15:00:40+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"revision_uid":[{"target_id":1,"target_type":"user","target_uuid":"aa15bf62-06cd-4241-9604-7d110cd28796","url":"\/user\/1"}],"revision_log":[],"status":[{"value":true}],"uid":[{"target_id":2,"target_type":"user","target_uuid":"fca75dd6-a932-4e9a-ad0a-6c3cf4077419","url":"\/user\/2"}],"title":[{"value":"Plenum im Juni"}],"created":[{"value":"2020-05-21T07:56:40+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"changed":[{"value":"2021-04-17T15:00:40+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"promote":[{"value":false}],"sticky":[{"value":false}],"default_langcode":[{"value":true}],"revision_translation_affected":[{"value":true}],"path":[{"alias":null,"pid":null,"langcode":"en"}],"body":[{"value":"\u003Cp\u003EWir wollen arbeitsgruppen\u00fcbergreifend wieder zusammenkommen und die n\u00e4chsten Schritte planen. Eine perfekte Gelegenheit f\u00fcr Menschen, die den ersten Kontakt mit uns suchen.\u003C\/p\u003E\r\n","format":"basic_html","processed":"\u003Cp\u003EWir wollen arbeitsgruppen\u00fcbergreifend wieder zusammenkommen und die n\u00e4chsten Schritte planen. Eine perfekte Gelegenheit f\u00fcr Menschen, die den ersten Kontakt mit uns suchen.\u003C\/p\u003E","summary":""}],"field_date":[{"value":"2020-06-03"}],"field_day":[{"value":"03. Juni 2020"}],"field_is_plenum":[{"value":true}],"field_location":[],"field_location_street_and_number":[{"value":"\u00dcber Videokonferenz: Schreib uns eine Email, dann bekommst du die Zugangsdaten"}],"field_neighbourhood":[],"field_time":[{"value":"19:00"}]},{"nid":[{"value":35}],"uuid":[{"value":"5dd98e17-e557-4ae0-8db5-c4622164b23b"}],"vid":[{"value":107}],"langcode":[{"value":"en"}],"type":[{"target_id":"dates","target_type":"node_type","target_uuid":"5a122fba-4ab8-41c1-95a8-224fd6c8aa9d"}],"revision_timestamp":[{"value":"2021-04-17T15:00:46+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"revision_uid":[{"target_id":1,"target_type":"user","target_uuid":"aa15bf62-06cd-4241-9604-7d110cd28796","url":"\/user\/1"}],"revision_log":[],"status":[{"value":true}],"uid":[{"target_id":2,"target_type":"user","target_uuid":"fca75dd6-a932-4e9a-ad0a-6c3cf4077419","url":"\/user\/2"}],"title":[{"value":"Plenum im April"}],"created":[{"value":"2020-03-23T13:00:19+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"changed":[{"value":"2021-04-17T15:00:46+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"promote":[{"value":false}],"sticky":[{"value":false}],"default_langcode":[{"value":true}],"revision_translation_affected":[{"value":true}],"path":[{"alias":null,"pid":null,"langcode":"en"}],"body":[{"value":"\u003Cp\u003EWir wollen arbeitsgruppen\u00fcbergreifend wieder zusammenkommen und die n\u00e4chsten Schritte planen. Eine perfekte Gelegenheit f\u00fcr Menschen, die den ersten Kontakt mit uns suchen.\u003C\/p\u003E\r\n","format":"basic_html","processed":"\u003Cp\u003EWir wollen arbeitsgruppen\u00fcbergreifend wieder zusammenkommen und die n\u00e4chsten Schritte planen. Eine perfekte Gelegenheit f\u00fcr Menschen, die den ersten Kontakt mit uns suchen.\u003C\/p\u003E","summary":""}],"field_date":[{"value":"2020-04-22"}],"field_day":[{"value":"22. April 2020"}],"field_is_plenum":[{"value":true}],"field_location":[],"field_location_street_and_number":[{"value":"\u00dcber Videokonferenz: Schreib uns eine Email, dann bekommst du die Zugangsdaten"}],"field_neighbourhood":[],"field_time":[{"value":"19:00"}]},{"nid":[{"value":33}],"uuid":[{"value":"d16275e7-9ebe-4f47-b144-4164730fd47f"}],"vid":[{"value":108}],"langcode":[{"value":"en"}],"type":[{"target_id":"dates","target_type":"node_type","target_uuid":"5a122fba-4ab8-41c1-95a8-224fd6c8aa9d"}],"revision_timestamp":[{"value":"2021-04-17T15:00:51+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"revision_uid":[{"target_id":1,"target_type":"user","target_uuid":"aa15bf62-06cd-4241-9604-7d110cd28796","url":"\/user\/1"}],"revision_log":[],"status":[{"value":true}],"uid":[{"target_id":2,"target_type":"user","target_uuid":"fca75dd6-a932-4e9a-ad0a-6c3cf4077419","url":"\/user\/2"}],"title":[{"value":"Plenum im M\u00e4rz"}],"created":[{"value":"2020-02-18T21:00:46+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"changed":[{"value":"2021-04-17T15:00:51+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"promote":[{"value":false}],"sticky":[{"value":false}],"default_langcode":[{"value":true}],"revision_translation_affected":[{"value":true}],"path":[{"alias":null,"pid":null,"langcode":"en"}],"body":[{"value":"\u003Cp\u003EWir wollen arbeitsgruppen\u00fcbergreifend wieder zusammenkommen und die n\u00e4chsten Schritte planen. Eine perfekte Gelegenheit f\u00fcr Menschen, die den ersten Kontakt mit uns suchen.\u003C\/p\u003E\r\n","format":"basic_html","processed":"\u003Cp\u003EWir wollen arbeitsgruppen\u00fcbergreifend wieder zusammenkommen und die n\u00e4chsten Schritte planen. Eine perfekte Gelegenheit f\u00fcr Menschen, die den ersten Kontakt mit uns suchen.\u003C\/p\u003E","summary":""}],"field_date":[{"value":"2020-03-25"}],"field_day":[{"value":"25. M\u00e4rz 2020"}],"field_is_plenum":[{"value":true}],"field_location":[],"field_location_street_and_number":[{"value":"\u00dcber Videokonferenz: Schreib uns eine Email, dann bekommst du die Zugangsdaten"}],"field_neighbourhood":[],"field_time":[{"value":"19:00"}]},{"nid":[{"value":24}],"uuid":[{"value":"5bccebf5-7a1e-4208-8f92-61daf8dd8e4a"}],"vid":[{"value":109}],"langcode":[{"value":"en"}],"type":[{"target_id":"dates","target_type":"node_type","target_uuid":"5a122fba-4ab8-41c1-95a8-224fd6c8aa9d"}],"revision_timestamp":[{"value":"2021-04-17T15:00:57+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"revision_uid":[{"target_id":1,"target_type":"user","target_uuid":"aa15bf62-06cd-4241-9604-7d110cd28796","url":"\/user\/1"}],"revision_log":[],"status":[{"value":true}],"uid":[{"target_id":2,"target_type":"user","target_uuid":"fca75dd6-a932-4e9a-ad0a-6c3cf4077419","url":"\/user\/2"}],"title":[{"value":"Plenum im Februar"}],"created":[{"value":"2019-12-17T15:04:11+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"changed":[{"value":"2021-04-17T15:00:57+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"promote":[{"value":false}],"sticky":[{"value":false}],"default_langcode":[{"value":true}],"revision_translation_affected":[{"value":true}],"path":[{"alias":null,"pid":null,"langcode":"en"}],"body":[{"value":"\u003Cp\u003EWir wollen arbeitsgruppen\u00fcbergreifend wieder zusammenkommen und die n\u00e4chsten Schritte planen. Eine perfekte Gelegenheit f\u00fcr Menschen, die den ersten Kontakt mit uns suchen. Kommt zahlreich, bringt Leute mit und im besten Fall auch eine Kleinigkeit f\u00fcrs Buffet ;)\u003C\/p\u003E\r\n","format":"basic_html","processed":"\u003Cp\u003EWir wollen arbeitsgruppen\u00fcbergreifend wieder zusammenkommen und die n\u00e4chsten Schritte planen. Eine perfekte Gelegenheit f\u00fcr Menschen, die den ersten Kontakt mit uns suchen. Kommt zahlreich, bringt Leute mit und im besten Fall auch eine Kleinigkeit f\u00fcrs Buffet ;)\u003C\/p\u003E","summary":""}],"field_date":[{"value":"2020-02-26"}],"field_day":[{"value":"26. Februar 2020"}],"field_is_plenum":[{"value":true}],"field_location":[{"value":"12101 Berlin"}],"field_location_street_and_number":[{"value":"CityLab Berlin\r\nPlatz der Luftbr\u00fccke 4"}],"field_neighbourhood":[],"field_time":[{"value":"19:00"}]},{"nid":[{"value":23}],"uuid":[{"value":"c73f3fb7-c7bb-4e9a-b4ee-67909976eb4b"}],"vid":[{"value":56}],"langcode":[{"value":"en"}],"type":[{"target_id":"dates","target_type":"node_type","target_uuid":"5a122fba-4ab8-41c1-95a8-224fd6c8aa9d"}],"revision_timestamp":[{"value":"2019-12-18T10:48:10+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"revision_uid":[{"target_id":2,"target_type":"user","target_uuid":"fca75dd6-a932-4e9a-ad0a-6c3cf4077419","url":"\/user\/2"}],"revision_log":[],"status":[{"value":true}],"uid":[{"target_id":2,"target_type":"user","target_uuid":"fca75dd6-a932-4e9a-ad0a-6c3cf4077419","url":"\/user\/2"}],"title":[{"value":"AG-Treffen: Medien und Mobilisierung"}],"created":[{"value":"2019-12-17T15:02:18+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"changed":[{"value":"2019-12-18T10:48:10+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"promote":[{"value":false}],"sticky":[{"value":false}],"default_langcode":[{"value":true}],"revision_translation_affected":[{"value":true}],"path":[{"alias":null,"pid":null,"langcode":"en"}],"body":[{"value":"\u003Cp\u003EEs geht im neuen Jahr weiter mit der Mobilisierung von noch mehr Menschen und der Erweckung \u00f6ffentlicher Aufmerksamkeit. Den Ort erf\u00e4hrst du, wenn du uns eine Mail schreibst (info@xtransform.org).\u003C\/p\u003E\r\n","format":"basic_html","processed":"\u003Cp\u003EEs geht im neuen Jahr weiter mit der Mobilisierung von noch mehr Menschen und der Erweckung \u00f6ffentlicher Aufmerksamkeit. Den Ort erf\u00e4hrst du, wenn du uns eine Mail schreibst (info@xtransform.org).\u003C\/p\u003E","summary":""}],"field_date":[{"value":"2020-01-14"}],"field_day":[{"value":"14. Januar 2020"}],"field_is_plenum":[],"field_location":[],"field_location_street_and_number":[{"value":"tbd"}],"field_neighbourhood":[],"field_time":[{"value":"19:00"}]},{"nid":[{"value":18}],"uuid":[{"value":"2aded1ed-1c7e-4a90-ac85-e241cfba074c"}],"vid":[{"value":101}],"langcode":[{"value":"en"}],"type":[{"target_id":"dates","target_type":"node_type","target_uuid":"5a122fba-4ab8-41c1-95a8-224fd6c8aa9d"}],"revision_timestamp":[{"value":"2021-04-02T07:57:34+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"revision_uid":[{"target_id":1,"target_type":"user","target_uuid":"aa15bf62-06cd-4241-9604-7d110cd28796","url":"\/user\/1"}],"revision_log":[],"status":[{"value":true}],"uid":[{"target_id":2,"target_type":"user","target_uuid":"fca75dd6-a932-4e9a-ad0a-6c3cf4077419","url":"\/user\/2"}],"title":[{"value":"1. Testz\u00e4hlung Ostseestra\u00dfe"}],"created":[{"value":"2019-12-03T15:43:33+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"changed":[{"value":"2021-04-02T07:57:34+00:00","format":"Y-m-d\\TH:i:sP"}],"promote":[{"value":false}],"sticky":[{"value":false}],"default_langcode":[{"value":true}],"revision_translation_affected":[{"value":true}],"path":[{"alias":null,"pid":null,"langcode":"en"}],"body":[{"value":"\u003Cp\u003EUnsere erste Parkplatzz\u00e4hlaktion:\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E es gibt eine kurze \u003Cstrong\u003EEinf\u00fchrung\u003C\/strong\u003E und dann kann die Z\u00e4hlung in der angrenzenden Ostseestra\u00dfe und Umgebung auch schon starten! Im Anschluss tragen wir unsere Ergebnisse in der Brotfabrik zusammen. Und wer Lust hast, bleibt noch auf einen Tee oder Gl\u00fchwein, bei einem \u003Cstrong\u003EAustausch\u003C\/strong\u003E dar\u00fcber, wie wir uns das \u003Cstrong\u003ELeben\u003C\/strong\u003E in unserer \u003Cstrong\u003EStadt\u003C\/strong\u003E in \u003Cstrong\u003EZukunft\u003C\/strong\u003E vorstellen.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EUnd \u003Cstrong\u003Ehier kommt Ihr\u003C\/strong\u003E ins \u003Cstrong\u003ESpiel\u003C\/strong\u003E: Wir w\u00fcrden uns freuen, wenn Ihr unseren \u003Cstrong\u003EAufruf an alle\u003C\/strong\u003E Interessierten und Engagierten \u00fcber \u003Cstrong\u003ENewsletter\u003C\/strong\u003E \u0026amp; Co. weiterleitet oder einfach selbst mitkommt!\u0026nbsp; \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","format":"basic_html","processed":"\u003Cp\u003EUnsere erste Parkplatzz\u00e4hlaktion:\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E es gibt eine kurze \u003Cstrong\u003EEinf\u00fchrung\u003C\/strong\u003E und dann kann die Z\u00e4hlung in der angrenzenden Ostseestra\u00dfe und Umgebung auch schon starten! Im Anschluss tragen wir unsere Ergebnisse in der Brotfabrik zusammen. Und wer Lust hast, bleibt noch auf einen Tee oder Gl\u00fchwein, bei einem \u003Cstrong\u003EAustausch\u003C\/strong\u003E dar\u00fcber, wie wir uns das \u003Cstrong\u003ELeben\u003C\/strong\u003E in unserer \u003Cstrong\u003EStadt\u003C\/strong\u003E in \u003Cstrong\u003EZukunft\u003C\/strong\u003E vorstellen.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EUnd \u003Cstrong\u003Ehier kommt Ihr\u003C\/strong\u003E ins \u003Cstrong\u003ESpiel\u003C\/strong\u003E: Wir w\u00fcrden uns freuen, wenn Ihr unseren \u003Cstrong\u003EAufruf an alle\u003C\/strong\u003E Interessierten und Engagierten \u00fcber \u003Cstrong\u003ENewsletter\u003C\/strong\u003E \u0026amp; Co. weiterleitet oder einfach selbst mitkommt!\u00a0 \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E","summary":""}],"field_date":[{"value":"2019-12-15"}],"field_day":[{"value":"15. Dezember 2019"}],"field_is_plenum":[],"field_location":[{"value":"13086 Berlin"}],"field_location_street_and_number":[{"value":"Brotfabrik, Caligariplatz 1"}],"field_neighbourhood":[{"value":"Weissensee"}],"field_time":[{"value":"12:30"}]}]